海底奇兵條片唔經唔覺已經過左八年

個時細細個睇真係笑到仆街
下點落啊

今日咁岩睇番先知原來已經過咗八年

肥仔一跌落渠就連部單車都失去

肥仔一跌落渠

叫朋友

過來救命換來一下被拒

佢d fd都算係咁, 無即場恥笑佢

幾時對碰邪惡芝士？

在沿途全程目擊影低咗佢

細細個 樓豬今年18？

做開偵探？

18歲對我嚟講都仲係細細個

早兩三年仲有個故講海底奇兵
但係個樓主棄咗故
好似叫地天天的了

邊個諗到

活着viva 改詞

屌 原來係00後諗住扮大個

下？點幫呀